為左一皮野、香港已跌入深淵，而短視的香港人還為此高興

本來沒有決心移民的我，亦無可否認應該會拎完一皮野走人

1. 如果呢位財爺因為派錢，而令政權覺得佢可以取代林鄭，香港只會陷入每年派錢常態，直到香港有一天需要舉債，還有很多然後。
2. 回顧下當年，97 年跟現在一樣，正值樓市高峰，庫房坐擁 6 千幾億儲備。但金融風暴可以在六年間將一半儲備耗盡，直至 03 年的三千幾億才止跌回升。
3. 當年香港翻身，你不能否認一來有大陸經濟增長 backup，二來有自由行。但今時今日，大陸經濟已不是增長期，反而一堆一堆債務問題未處理。佢地唔轉頭拖累返香港我地已經偷笑。
4. 當年八萬五需被老董說成不說就不存在，但對樓市影響卻長達七年。現在由 689 開始見蓬插針式起樓又已經起左七年，一旦大陸人因為某種原因撲水班師回朝，香港樓市十級而下指日可待。
5. 再加埋呢個比 SARS 更嚴重O既武肺，如果派錢成常態。香港庫房只有一個結局，萬一儲備十年內就一定清空。

收不收錢已經不是什麼你可否對抗警暴問題，而係從根本上派錢Ｏ既野，或者有人所講O既回水下，清空香港庫房O既問題。可惜O既係香港人居然不以史為鑑，還覺得那是民意所在。你地後生仔唔明負資產可怕，唔明樓市跌一半可怕，但經歷過 SARS Ｏ既人就會明咩叫俾層樓你你都唔會要。

香港都叫做叻左幾十年，係時候一鋪還返晒。

舉債..關我撚事

最後欠多D債..然後爆破

乜都唔關你事啦..

香港爆破 => 無利用價值 => 國際線唔在瀨 => 共產黨見香港無人理就入黎鏟晒所有反抗爭...

乜撚都唔識O既人活得係開心 D

更正: 共產黨見香港無人理就入黎鏟晒所有抗爭...

唔關一唔一皮野事
就算唔派錢
佢要過都一定過到
泛民根本無否決權

===================
我宣佈，立法會我地寸土必爭，我地要拎過半議席否決權

功能組別最後一個月！決勝關鍵係工程、建築測量、飲食、批發零售、進出口！（附懶人包）

對.. 但你睇下個社會反應.. 真係好似過左就一天都光晒... 完全即刻無反對聲音..
唔要綑綁警隊加薪只係深黃意見... 根本無公識.. 導致政客完全無反抗文宣...
香港人質素高可以講緊好多野.. 但講到錢.. 還是跟支那人那種貪婪無分別.. 望遠 D 都懶

[歷史假想] 如果當年台灣一早有熱狗日日叫人投白票的話……

唔比香港人咪又係明日大愚抽空

樓市跌一半可怕?跌9成都未到正常水平wo，如果因為樓市跌而破產，they deserve it

CLS... 乜野叫正常水平？乜野叫 Deserve? 葡萄撚好可怕。
經濟一環扣一環... 樓市跌九成大學畢業生將會又變返 6 千蚊個月，失業率超 10%，全香港一堆人 layoff/冇左份工，有得做都要減 20% 人工以上。你唔明唔緊要，第時仆街唔好喊唔好嘈就得架啦...

香港樓價跌9成唔係冇左份工，係WWIII